直擊集體吸毒公園集體啪針 警車在場拆家照賣毒品

每天早上七時許，二十多名癮君子買完毒品，以及在附近士多買針筒後，便會聚集在深水埗醫局街南昌街交界的公園。他們有男有女，將毒品注入針筒後，便公然脫下褲子，就在公園內打針吸毒，即是有途人行過，他們也置之不理。完事後，他們便把針筒掉在地上或草叢內，有些針筒還染有血跡，十分恐怖。

全文：

除咗警察本身係拆家睇場
真係諗唔到第二個可能性

林大總統又發聲: Green object 响警車上面暗中觀察, 啱時機先會衝出黎..._

依啲就係薛凱琪所講嘅南昌街王子

話時話違反埋599g同599l

觀察咗十幾年

拍隻mv

條片上年架

係咩？
係喎
柒咗

old news? 無人戴口罩。

呢D廢老社會垃圾
都冇人都理佢地
已經冇得救
有時去深水埗買野見到佢地啪針都睇慣
理撚得佢地死啦
反正呢班廢老都冇幾年命
拉佢地有撚用咩

我都冇留意添
係喎啲市民都冇戴

但吸毒嗰班唔戴就好合理啦
都吸毒仲會理呢啲咩

班導友搶完錢就去架警車買冰食，
仲可以好似美食車咁去埋其他毒場散貨

同一班人黎拉what

巴打搞到我笑到跌腸

高姓販毒父女檔 攞正牌

呢啲道友個樣同啲動作個個都好似差唔多咁

捉晒佢地又點？
困入監獄？比懲教班人屌返轉頭？

er..
警察職責？

嗰種人只能靠地下勢力的規則管住。

好恐怖

黑警自己都係拆家點會拉自己友

收皮啦
好唔好

呢個位真係生人勿近
以前唔識死同friend去影過幾張